急！俾人勒索緊 微信

報警囉

靠嚇你都淆，死傻仔

黑人兄弟到左未
未到姐係無事

小弟知錯了

洗定屎忽啦

好撚驚..

咁你有冇報警先

冇，好撚柒呀

RIP

唔好嚇我

冇事既 比黑人兄弟爆你菊花姐

咁我住喺宿舍，大門冇卡入唔到

驚聽朝一起身俾人屌菊花

其實淨係得post code 應該唔知你exactly 係邊？

咁驚你係連登講都冇用 我地點保護你先
報警囉

唔知我flat Number

但有我相同電話

真心考慮緊

報警就會搞掂
佢都係靠嚇

係咪真係應該報警安全啲？

你咁驚都係報警把啦，求個安心都好阿

好

法庭見la

係
你撘車去完警署再翻返宿舍你都唔會見到啲黑人兄弟

同埋個男人打過嚟嗰時、用緊unknown caller... 唔知道佢係咪真係我呢度定係喺大陸打過嚟

你意思佢哋淨係靠嚇？

佢要俾幾多錢佢？

唔知道，個男人一開聲話要我去便利店買乜乜卡就即刻收左線

快d 走+離開現場 我之前有個朋友都係咁 最後真係咩左

咩叫真係咩左

Agger

同佢講話你係gay
叫黑人快d上黎

佢有時間揾下個客，試吓自己啲雞好過啦，邊會咁得閒攪你
警都唔洗報佢唔會揾你，唔好理佢就得
利申：朋友都試過，一係轉錢比佢當無事一係就你揾你嘛
嘥鳩氣啦

認真post

如個人果個個屈唔到就要揾上門，佢咪好唔得閒

咁你覺得嗰幾張卡貴啲定搵幾個人夜媽媽搞你貴啲

點解會俾自己個post code佢？有咩傾都係wechat傾喇，又點會俾自己個電話號碼佢？你諗住叫外賣上門食？唔係咁蠢掛

巴打你望下後面

如果每個

Thx Ching

你啱

有道理Ching

好多中學生
咁既技倆都嚇到你？
咪撚再覆佢啦 一睇佢講野就知靠嚇

要搵人搞你，就絕對唔會講乜黑人兄弟，就咁講兄弟啦，講黑人擺明用黎嚇啲無見過世面嘅人，就例如閣下，黑人兄弟，我都有，依家同我一齊趕緊份project

佢搵人搞你都要成本，蝕本生意，用啲時間搵第過好過啦

收到師兄，只係佢有一幅相我嘅相。驚佢唔係靠嚇

同佢講你d俄人兄弟準備好nigga hunting

你啱呀凊

定啲黎，一屈唔到錢就黑人兄弟，你估唔洗錢咩？你估衰咸濕得你一個咩

樓豬呢啲廢物真係唔識形容 睇撚到把火
等俾黑人兄弟搵你出嚟啦

你去搵差佬就會知道點解單嘢就算係真都好你都唔會有事

聽朝去轉電話Number先

叫個黑人上黎啦

你仆街鳥

唔敢落宿舍lobby

真心非膠
直接同佢講 ：你想要咩你黎我屋企我比你 只要你走得翻出去
非膠 把聲要嚴肅啲 唔好細細聲/急急講
之後佢講咩你淨係答佢 ：你上黎呀
最好電話講 佢搏唔到就唔敢搞你

香港？
邊有咁多黑人。
廣州就話姐。

我cut左佢線之後條友冇打過來了

只係喺微信話搵緊黑人兄弟來招呼我

小大人係外國

我同你講電話都唔洗轉
如果你真係好擔心嘅話，走去備個案就得啦

呢個真係最有效方法黎
到時佢可能驚左都未定
除非佢啲黑人兄弟都係Gay

收到師兄

根本就唔會有黑人兄弟

香港有Postcode ？
大陸Post Code都無地址

小弟人喺外國

唔好咁傻閪啦人地有你張相又點姐？咁驚咪唔好出街囉仲
要人地講黑人兄弟就知玩鳩你啦你話你自己係社會人咪得囉驚撚過你啦

比錢買兇搞掂佢

越嚟越覺得我真係好on9

柒都算 仲要on9成咁
佢唔拎到你一幅相點勒索你點嚇你啊
佢而家咪成功咁嚇到你個傻仔驚佢搵人搞你囉
醒少少當幫忙啦
唔洗再覆佢 直接block柒佢啦

食舊雞胸肉定下驚先

已經block撚左佢

真係傻閪嚟

警都唔洗報，d差佬笑鳩你

狗都唔食

你話已經錄咗音
報公安

收到舉報獎勵
就有錢嚟買點數咭

Postcode係代表果區架渣
For Example CANADA POSTVODE

A1B B2C
唔通6個字就搵到你住邊咩 咪撚玩啦師兄

減緊肥 定健身撚？

健身撚

大集佬

樓主無視佢地 咪得你一張相 又唔係你裸照 你驚乜

師兄你啱

On9仔抵死唔睇Rock 哥

yo man suck my dick

唉

吊 比人嚇兩嚇你就驚 佢地靠嚇架炸 傻尻

大隻都無用 聽到黑人兄弟咪又淆底

Block咩姐 即刻加翻佢 錄audio笑尻佢喇

而家諗住落去買卷廁紙 好緊張

回覆：我有習大大保護我

點解用wechat但叫你入錢落支付寶
支既錢無咁易追查？

佢有話兩個都得

Rock幫你屌柒佢你先冇事
仲唔快啲多謝人

屌
你想點姐
人地話係嚇你你又唔信係度驚餐死
叫你報警又唔報

啱啱落樓，暫時未見到有黑人兄弟

Woo Ohh Woo OhOhOh 我比碌蕉你含

除非你離開XX
點解要遮呢兩隻字?

小弟身處的國家

衰咸濕 偷唔到隻雞仲蝕埋喳米 RIP

英國

all you have to do is follow the damn chink cj
樓豬RIP

大陸佬 最叻偷呃拐騙 你淆條柒咩？
直接屌柒佢大陸狗無撚用啦 睇你都係 外國
你話我loaded gun等鳩緊你啦 東亞病夫

樓主真係柒撚到核爆

執到啦有黑人

成功安全地買咗卷廁紙返屋企

途中一個黑人兄弟都冇見到

不安

快啲屌柒佢 然後update wechat convo 上黎
咪撚影衰我地連登仔

下次唔好微信叫雞啦樓主

其實佢仲驚過你，認真

其實你係連登出post，如果你真係公開埋佢個資料，佢驚過你

收到

玩還玩 唔好搞鳩屋企人阿

放心我自己一個人住

建議樓主話比卡佢撚多佢一獲

EH

屌你邊位呀

英國就英國喇 xx

你又冇報警 佢又冇黑人
大家都係靠嚇
可能人地都好撚淆而家

都唔知條友人真係喺英國定係喺大陸

Edinburgh

問下佢黑人兄弟去到邊 洗唔洗幫埋佢帶路🤷🏻‍♂️

吊 你係真驚定乜 10成10大陸喇 年中真係唔少呢啲

麥起底

鹹濕都算, 又要無膽
無膽都算, 又要驚柒
你死撚左去啦

各位同學Edinburgh既同學 係咪你個fd 微信叫雞阿

應該係

啱先用5鎊買廁紙

下世小心d

你又知？

吊 tesco廁紙咁貴架咩

你都係係英國讀啦

當面就話姐

Year 2 econ eh

樓主係英國就唔係咁講
有postcode已經揾到你地址幾米範圍內

抵撚死

老豆老母比咁多錢供個on9仔去英國讀書

你搵返2個黑人兄弟幫返你大佢

佢夠膽上門唔怕比人拉咩on9
洗撚理佢

好人好姐用wechat,低啦

英國有合法鬼妹G唔叫？

Btw 你特登貼相自爆自己住邊是否on9

黑人兄弟 點解撈偏都撈到咁文雅
見到真係笑咗

樓主又真係淆
你睇多啲連登wechat雞騙局post
你就會知 你自己開post話俾人知你淆底係幾咁無知

點解會覺得玩wechat可以係英國叫到雞
同埋英國都有點數卡買？

大家何必咁認真
樓主都唔會有事嫁啦

信就信唔信就唔信，用微信真係抵撚死

假到

晨早流流有得笑
醒了

Big smoke

傻鳩

黑人

你信咪入數畀佢囉

樓望試下同佢講64平反 一係港獨

1.香港冇post code
2.wechat d 人黎唔到外國

黑人兄弟 黑人牙膏我就聽過 nigga bro?

靠嚇 你都驚

大返佢轉頭 要幾多？出黎收錢 玩鳩佢

垃圾

雞蟲都有今日

係咪勒你3000？

傻西樓主，小學畢業未？

幾多歲？咁得比人呃

拎定KFC食完再食西瓜，包保啲力架幫翻你

你現聚腳於創意台

抵死叫雞阿拿

你唔好on9啦，屌你老未個臭閪，咁撚樣都驚你去唅柒啦，我個陣同班fd一齊玩而啲人，佢講到自己黑社會又搵人斬我又點，最後比我煩到block左我，到而加都未比人斬

黑人兄弟

如果數目少既比錢算啦，當自己黑仔

唔好去深水埗同尖沙咀咪得囉

黑人兄弟 笑左

正啦，黑人兄弟

隻雞有幾貴要咁勞私動眾呀

一打膠唔駛找

呢啲全鳩部都係大陸架啦 平反佢六四啦

請得人搞你要昆點數卡？

夠膽po咁柒既事上連登唔夠膽應對呢d辣殺靠嚇手段

咁你都驚你真係垃圾黎

點解唔介紹俾巴打幫襯下佢 ?

我幫你吹雞
打比我 21800000

你post 張相上黎，等連登仔照住你

Show Blocked User - 小手槍

睇到句 "在嗎" 都已經覺得佢on9 你咁都信就真係抵撚死啦

On9咁都驚

最ON9係你唔係以為佢地真係會搞9你呀?

信wefuck 雞

以後唔撚好再用we柒

屎忽安好嗎?

同佢講：好吧好吧大哥，錢你要多少我給你好了，求你不要再騷擾我了。我叫你老婆把錢拿給你好嗎？她昨晚在我家睡啊

黑鳩仲正啦
樓主賺左

怕閪咩 send返張連登m記圖嚇撚到佢仆街

有你裸照都唔撚洗驚啦
仲話得張相
你除非同佢本身有仇姐
無緣無故你估搵條友搞你佢唔洗成本？知唔知搵條友搞人要幾錢？你唔好驚太多啦

唔怪得啲仲有咁多騙徒。。
一年搵十幾廿個好似樓主咁既傻仔都已經夠食

黑人都要收錢啦，山長水遠來得幾多次

真係on9 先會信

貼麥當勞叔叔 我真好撚驚呀, 你呢.GIF俾佢

屌，生人唔生膽
你話佢將你張相post到周圍都係話你係雞蟲就話姐

佢搵個黑人攪9你唔使成本咩，你同佢講等梗佢搵兩個朱古力波黎招呼我都未驚過啦

俾少少錢息事寧人啦 俾人點左相報警都冇用啦 24小時保護你咩

巴打，帶我去你到同黑人兄弟4p得唔得

黑人兄弟好恐怖ga!!!!!

佢地有大雞雞，又粗又黑